有冇人玩過山車個陣覺得自己會死????????

想玩 但次次玩個陣 離心力大到以為自己會死

冇

。

有
玩海盜船左右搖黎搖去更加覺得自己會唔會玩下玩下飛咗出去

睇得死神來了多

會，因為玩果陣咩都唔捉由佢fing
咁先好玩

玩得多就麻木

認真我企埋起身 雙手唔扶都跌唔到出去，所以冇需太擔心

開完夜班收工去玩過山車，好驚會暴斃